{
  "{{assignees}} Assigned": "{{assignees}} 已分配",
  "{{count}} annotation": "{{count}} 注解",
  "{{count}} annotation_plural": "{{count}} 注解",
  "{{count}} day": "{{count}} 天",
  "{{count}} day_plural": "{{count}} 天",
  "{{count}} event exist, but none match the current filter": "{{count}} 个事件存在，但没有与当前 filter_one 匹配的事件",
  "{{count}} event exist, but none match the current filter_plural": "{{count}} 个事件存在，但没有与当前 filter_one 匹配的事件",
  "{{count}} hour": "{{count}} 小时",
  "{{count}} hour_plural": "{{count}} 小时",
  "{{count}} minute": "{{count}} 分钟",
  "{{count}} minute_plural": "{{count}} 分钟",
  "{{count}} second": "{{count}} 秒",
  "{{count}} second_plural": "{{count}} 秒",
  "{{count}}+ event exist, but none match the current filter": "{{count}} 个事件存在，但没有与当前 filter_one 匹配的事件",
  "{{count}}+ event exist, but none match the current filter_plural": "{{count}} 个事件存在，但没有与当前 filter_one 匹配的事件",
  "{{hr}}h": "{{hr}}h",
  "{{min}}m": "{{min}}m",
  "{{resourceName}} results": "{{resourceName}} 结果",
  "{{sec}}s": "{{sec}}s",
  "{{taskLabel}} details": "{{taskLabel}} 详情",
  "{{taskRunLabel}} details": "{{taskRunLabel}} 详情",
  "{{version}} (latest)": "{{version}}（最新）",
  "<0>{{eventCount}} times in the last <3></3></0>": "<0>在最后 <3></3> 中 {{eventCount}} 次</0>",
  "<0>{{eventCount}} times</0>": "<0>{{eventCount}}次</0>",
  "<0>In the <1>.tekton</1> directory, create a new file called<3>push.yaml</3> and add the following code:</0>": "<0>在 <1>.tekton</1> 目录中，创建一个名为<3>push.yaml</3> 的新文件并添加以下代码：</0>",
  "<0>In your repository, create the <2>.tekton</2> directory to store you pipeline.</0>": "<0>在您的仓库中，创建 <2>.tekton</2> 目录来存储管道。</0>",
  "<0>Use the <2>link</2> to install the newly created GitHub application to your repositories in your organization/account</0>": "<0>使用<2>链接</2>将新创建的 GitHub 应用安装到您的机构/帐户中的仓库</0>",
  "A GitHub App is already set up for this cluster. To use it, install the GitHub app on your personal account or GitHub organization.": "已为此集群设置了一个 GitHub 应用程序。若要使用它，请在您的个人帐户或 GitHub 组织上安装 GitHub 应用程序。",
  "Access Denied": "拒绝访问",
  "Access Mode": "访问模式",
  "Access mode is set by storage class and cannot be changed": "访问模式由存储类设置且无法更改",
  "Access to": "访问",
  "Actions": "行动",
  "Activate auto complete": "激活自动完成",
  "Add": "添加",
  "Add a parallel task": "添加一个并行任务",
  "Add a sequential task after this task": "此任务后添加一个后续任务",
  "Add a sequential task before this task": "此任务前添加一个后续任务",
  "Add bookmark {{content}}": "添加书签 {{content}}",
  "Add credentials": "添加凭证",
  "Add favorite {{content}}": "添加喜好 {{content}}",
  "Add finally task": "添加最后任务",
  "Add Git Repository": "添加 Git 仓库",
  "Add item": "添加项",
  "Add items": "添加条目",
  "Add parameter": "添加参数",
  "Add Pipeline parameter": "添加管道参数",
  "Add Pipeline workspace": "添加管道工作区",
  "Add Secret": "添加 Secret",
  "Add task": "添加任务",
  "Add Trigger": "添加触发器",
  "Add values": "添加值",
  "Add when expression": "添加 when 表达式",
  "Add workspace": "添加工作区",
  "Adding this task may take a few moments.": "添加此任务可能需要一些时间。",
  "Advanced options": "高级选项",
  "All": "所有",
  "An average of the time taken to run PipelineRuns. The trending shown is based on the time range selected. This metric does not show runs that are running or pending.": "运行 PipelineRuns 的平均时间。显示的趋势基于所选的时间范围。此指标不显示正在运行或待处理的运行。",
  "An error occurred": "发生错误",
  "An error occurred during event retrieval. Attempting to reconnect...": "在检索事件的过程中发生错误。尝试重新连接......",
  "An error occurred while retrieving the requested logs.": "在获取请求的日志时发生错误。",
  "An error occurred. Please try again": "发生错误。请再试一次",
  "An error occurred. Please try again.": "发生错误。请再试一次。",
  "Annotations": "注解",
  "App Link": "应用程序链接",
  "App Name": "应用程序名称",
  "Approval status": "批准状态",
  "Approval Task": "批准任务",
  "ApprovalTask": "ApprovalTask",
  "ApprovalTasks": "ApprovalTasks",
  "Approve": "批准",
  "Approved": "已批准",
  "Approvers": "批准者",
  "Archived": "archiveed",
  "Archived in Tekton results": "Tekton Results 中的归档",
  "Are you sure you want to approve": "您确定要批准",
  "Are you sure you want to remove {{taskName}}?": "您确定要删除 {{taskName}}？",
  "Are you sure you want to remove <1>{{selection}}</1> from <4>{{pipelineName}}</4>?": "您确定要从 <4>{{pipelineName}}</4> 中删除 <1>{{selection}}</1> 吗？",
  "Authentication type": "身份验证类型",
  "Average duration": "平均持续时间",
  "Basic Authentication": "基本身份验证",
  "Bitbucket username": "Bitbucket 用户名",
  "Block": "块",
  "Branch": "分支",
  "Branch/Tag": "分支/标签",
  "Browse for openshift pipeline tasks available in the cluster.": "浏览集群中可用的 openshift 管道任务。",
  "Browse tekton hub tasks.": "浏览 tekton hub 任务。",
  "Browse...": "浏览...",
  "Cancel": "取消",
  "Cancelled": "取消",
  "Cancelling": "取消",
  "Cannot be longer than {{characterCount}} characters.": "不能超过 {{characterCount}} 个字符。",
  "Categories": "类别",
  "Checking authorization...": "检查授权...",
  "Checks: Read & Write": "检查：读和写",
  "Click": "点击",
  "Click {{submit}} to save changes or {{reset}} to cancel changes.": "请点{{submit}}保存更改或{{reset}}取消更改。",
  "Close": "关闭",
  "Cluster": "集群",
  "ClusterTriggerBinding": "集群触发绑定",
  "ClusterTriggerBindings": "集群触发绑定",
  "ClusterVersion": "集群版本",
  "ClusterVersions": "集群版本",
  "Collapse": "折叠",
  "Commit comment": "提交评论",
  "Commit comments": "提交注释",
  "Commit id": "Commit id",
  "Commit these changes and push them to your Git repository.": "提交这些更改并将其推送到您的 Git 仓库。",
  "Community": "社区",
  "Completion time": "完成时间",
  "Config Map": "Config Map",
  "ConfigMap": "配置映射",
  "ConfigMaps": "配置映射",
  "Configure via:": "通过以下配置：",
  "Confirm": "确认",
  "Connection did not close cleanly.": "连接没有“干净”地关闭。",
  "ConsoleYAMLSample": "控制台YAML样本",
  "ConsoleYAMLSamples": "控制台YAML样本",
  "Containers": "容器",
  "Contents: Read & Write": "内容： 读和写",
  "Copied": "已复制",
  "Copied to clipboard": "复制到剪贴板",
  "Copy": "复制",
  "Copy this code to <1>.tekton</1> directory in your <3>Git repository</3>. <6></6>": "将此代码复制到您的 <3>Git 仓库</3>中的 <1>.tekton</1> 目录中。 <6></6>",
  "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
  "Could not attach webhook to the Git Repository.": "无法将 webhook 附加到 Git 仓库。",
  "Create": "创建",
  "Create {{name}}": "创建 {{name}}",
  "Create {{resourceKind}}": "创建 {{resourceKind}}",
  "Create a Tekton Pipeline to automate delivery of your application": "创建一个 Tekton 管道来自动交付应用程序",
  "Create Secret": "创建 Secret",
  "Created": "创建",
  "Created at": "创建于",
  "Critical": "关键",
  "Current status": "当前状态：",
  "Custom Task": "自定义任务",
  "CustomRun": "CustomRun",
  "CustomRuns": "CustomRuns",
  "Data is incomplete. To see the full view, please enable ": "数据不完整。要查看完整视图，请启用 ",
  "Data source": "数据源",
  "Decrement": "减量",
  "Default value": "默认值",
  "Delete {{resourceKind}}": "删除 {{resourceKind}}",
  "Delete Pipeline": "删除管道",
  "Delete PipelineRun": "删除 PipelineRun",
  "Delete task": "删除任务",
  "Description": "描述",
  "Designate provider to be authenticated.": "指定要经过身份验证的供应商。",
  "Desired storage capacity": "所需的存储容量",
  "Details": "详情",
  "Dev preview": "开发预览",
  "Display name": "显示名称",
  "Download": "下载",
  "Download all": "下载所有",
  "Download all task logs": "下载所有任务日志",
  "Download SBOM": "下载 YAML",
  "Download YAML": "下载 YAML",
  "Drag": "拖动",
  "Drag + Drop": "拖放",
  "Drag and drop file with your private SSH key here or browse to upload it.": "将带有 SSH 私钥的文件拖放在这里或浏览文件进行上传。",
  "Drop file here": "将文件放在这里",
  "Duration": "持续时间",
  "Edit": "编辑",
  "Edit {{resourceKind}}": "编辑 {{resourceKind}}",
  "Edit annotations": "编辑注解",
  "Edit labels": "编辑标签",
  "Edit Pipeline": "编辑管道",
  "Email": "电子邮件",
  "Embedded Pipeline": "嵌入式管道",
  "Embedded task": "嵌入式任务",
  "Empty Directories": "空目录",
  "Empty Directory": "空目录",
  "Empty Directory ({{workspaceName}})": "空目录（{{workspaceName}}）",
  "Empty Directory doesn't support shared data between tasks.": "空目录不支持在任务间共享数据。",
  "Enter a path": "输入一个路径",
  "Enter name of application": "输入应用程序的名称",
  "Error": "错误",
  "Error connecting to event stream": "连接到事件流时出错",
  "Error connecting to event stream: { error }": "连接到事件流时出错： { error }",
  "Error downloading logs.": "下载日志时出错。",
  "Error loading - {{placeholder}}": "错误加载 - {{placeholder}}",
  "Error loading {{desc}}": "错误加载 {{desc}}",
  "Error Loading {{label}}": "错误加载 {{label}}",
  "Error Loading {{label}}: {{message}}": "错误加载 {{label}}：{{message}}",
  "Error loading events": "加载事件错误",
  "Error loading the tasks.": "加载任务时出错。",
  "Event": "事件",
  "Event stream is paused.": "事件流已暂停。",
  "Event type": "事件类型",
  "EventListener": "事件监听器",
  "EventListeners": "事件监听器",
  "Events": "事件",
  "Events triggering the webhook: ": "触发 Webhook 的事件： ",
  "Expand": "扩展",
  "Failed": "失败",
  "Failed to load average duration data": "平均持续时间数据失败",
  "Failed to load duration data": "加载持续时间数据失败",
  "Failed to load pipeline run status data": "加载管道运行状态数据失败",
  "Failed to load pipeline runs list": "加载管道运行列表失败",
  "Failed to load pipeline runs number data": "加载管道运行数量数据失败",
  "Failed to load Tasks. {{error}}": "加载任务失败。{{error}}",
  "Failed to load total runs data": "加载总运行数据失败",
  "Failure - check logs for details.": "失败 - 查看日志详情。",
  "Failure on task {{taskName}} - check logs for details.": "任务 {{taskName}} 失败 - 检查日志详情。",
  "File contains non-printable characters. Preview is not available.": "文件包含不可打印的字符。无法使用预览。",
  "Filename": "文件名",
  "Filesystem": "文件系统",
  "Finally task": "最后任务",
  "Finally tasks": "最后任务",
  "Fit to screen": "适合于屏幕",
  "For example quay.io or docker.io": "例如 quay.io 或 docker.io",
  "Form view": "表单视图",
  "Form view is disabled for this chart because the schema is not available": "因为没有可用的 schema，所以此图表禁用了表单视图",
  "Generate": "生成",
  "Generated from {{ sourceComponent }}": "从 {{ sourceComponent }} 创建",
  "Generated from {{ sourceComponent }} on {{ sourceHost }}": "从 {{ sourceHost }} 上的 {{ sourceComponent }} 创建",
  "Generated from {{sourceComponent}} on <4>{{sourceHost}}</4>": "从 <4>{{sourceHost}}</4> 上的 {{sourceComponent}} 创建",
  "Git access token": "Git 访问令牌",
  "Git access token secret": "Git 访问令牌 secret",
  "Git provider type": "Git 供应商类型",
  "Git Repo URL": "Git Repo URL",
  "Git repository added.": "添加了 Git 仓库。",
  "Git Server": "Git 服务器",
  "GitHub App details": "GitHub 应用程序详情",
  "GitHub App Details": "GitHub 应用程序详情",
  "GitHub application name": "GitHub 应用程序名称",
  "Go to Admin Approvals tab": "进入 Admin Approvals 选项卡",
  "Go to Approvals tab": "进入 Approvals 选项卡",
  "Group": "组",
  "Hide credential options": "隐藏凭证选项",
  "Hide variables": "隐藏变量",
  "Hide VolumeClaimTemplate options": "隐藏卷声明模板选项",
  "Hide YAML": "隐藏 YAML",
  "High": "高",
  "Hover": "悬浮",
  "Hr": "小时",
  "Image Registry": "镜像 Registry",
  "Image Registry Credentials": "镜像 Registry 凭证",
  "in": "in",
  "Increment": "增量",
  "Info": "信息",
  "Init containers": "Init 容器",
  "Input": "输入",
  "Input resources": "输入资源",
  "Insert snippet": "插入片断",
  "Install and add": "安装并添加",
  "Install Cosign": "安装 Cosign",
  "Installed": "已安装",
  "Installing": "安装",
  "Insufficient permissions": "没有足够的权限",
  "Interrupt any executing non finally tasks, then execute finally tasks": "中断任何正在运行的非最后的任务，然后执行最后的任务",
  "Invalid Git URL.": "无效的 Git URL。",
  "Invalid name": "名称无效",
  "Invalid PipelineRun configuration, unable to start Pipeline.": "无效的管道运行配置，无法启动管道。",
  "Invalid runAfter": "无效的 runAfter",
  "Invalid when expressions": "无效的 when 表达式",
  "Invalid YAML cannot be persisted": "无效的 YAML 无法保留",
  "Issue comment": "问题评论",
  "Issue comments": "问题评论",
  "Issues: Read & Write": "问题：读和写",
  "Items": "项",
  "Just now": "刚刚",
  "Labels": "标签",
  "Last day": "最后  天",
  "Last month": "最后一个月",
  "Last quarter": "最后一个季度",
  "Last run": "最后运行",
  "Last run duration": "最新运行的持续时间",
  "Last run status": "最后运行状态",
  "Last run time": "最后运行时间",
  "Last week": "最后  周",
  "Last year": "上年",
  "Learn more": "了解更多",
  "less than a sec": "小于一秒",
  "Let the running tasks complete, then execute finally tasks": "让正在运行的任务完成，然后执行最后的任务",
  "Loading events...": "加载事件......",
  "Log snippet": "日志片断",
  "Logs": "日志",
  "Low": "低",
  "Maximum": "最大",
  "Maximum file size exceeded. File limit is 4MB.": "超过了最大文件大小。文件限制为 4MB。",
  "Medium": "中",
  "Members: Readonly": "成员：只读",
  "Merge request Events": "合并请求事件",
  "Message": "消息",
  "Metadata: Readonly": "元数据：只读",
  "Metrics": "指标",
  "Min": "最小",
  "Missing parameters": "缺少参数",
  "Missing resources": "缺少资源",
  "Missing workspaces": "缺少工作区",
  "More info": "更多信息",
  "Must define at least one task.": "必须至少定义一个任务。",
  "Name": "名称",
  "Name must consist of lower-case letters, numbers and hyphens. It must start with a letter and end with a letter or number.": "名称必须由小写字母、数字和连字符组成。且需要以字母或数字开头。",
  "Name must consist of lower-case letters, numbers, underscores and hyphens. It must start with a letter and end with a letter or number.": "名称必须由小写字母、数字、下划线和连字符组成。且需要以字母或数字开头。",
  "Namespace": "命名空间",
  "Namespaces": "命名空间",
  "Navigate back to the": "返回到",
  "No {{resourceName}} results available due to failure": "由于失败，没有 {{resourceName}} 结果可用",
  "No {{resourceType}} resource": "没有 {{resourceType}} 资源",
  "No ApprovalTasks found": "未找到 ApprovalTasks",
  "No approvers": "没有批准者",
  "No default StorageClass": "没有默认的存储类",
  "No display name": "没有显示名称",
  "No events": "没有事件",
  "No labels": "没有标签",
  "No logs found": "未找到日志",
  "No matching events": "没有匹配的事件",
  "No options matching your criteria": "没有与您的条件匹配的选项",
  "No Output found": "没有找到输出",
  "No owner": "没有所有者",
  "No parameters are associated with this Pipeline.": "没有与此管道关联的参数。",
  "No parameters are associated with this PipelineRun.": "没有与此管道运行关联的参数。",
  "No PipelineRuns found": "未找到 PipelineRuns",
  "No Pipelines found": "未找到管道",
  "No Projects found": "没有找到项目",
  "No Properties found": "未找到属性",
  "No Repositories found": "没有找到软件仓库",
  "No requester": "无请求者",
  "No results": "没有结果",
  "No secrets found": "未找到 secret",
  "No selector": "没有选择器",
  "No task runs found": "未找到任务运行",
  "No TaskRuns found": "未找到 TaskRuns",
  "No tasks": "没有任务",
  "No Tasks found": "没有找到任务",
  "No when expressions are associated with this task.": "没有与这个任务关联的 when 表达式。",
  "No workspace": "没有工作区",
  "No workspaces are associated with this pipeline.": "没有与此管道关联的资源。",
  "No workspaces available. Add pipeline workspaces.": "没有可用的工作区。添加管道工作区。",
  "Node": "节点",
  "Node selector": "节点选择器",
  "Nodes": "节点",
  "Non-printable file detected.": "检测到不可打印文件。",
  "None": "无",
  "Not found": "没有找到",
  "Number of {{sizeUnit}}": "{{sizeUnit}} 数",
  "Number of PipelineRuns": "管道运行数量",
  "OK": "OK",
  "Older events are not stored.": "旧事件不会存储。",
  "Only showing resources for this type ({{resourceType}}).": "只显示此类型（{{resourceType}}）的资源。",
  "Only update this task's version if you'd like to replace all of its references in the namespace.": "如果您想替换命名空间中的所有引用，则只更新此任务的版本。",
  "Operator": "Operator",
  "optional": "optional",
  "Optional username for Git authentication.": "Git 身份验证的可选用户名。",
  "Optional workspace": "可选工作区",
  "Organization permissions:": "机构权限：",
  "Organization plan: Readonly": "机构计划：只读",
  "Other": "其他",
  "Others": "其他",
  "Output": "输出",
  "Output resources": "输出资源",
  "Overview": "概述",
  "Owner": "所有者",
  "Page Not Found (404)": "页未找到（404）",
  "Parameters": "参数",
  "Partially approved": "部分批准",
  "Password": "密码",
  "Password or token": "密码或令牌",
  "Password or token for Git authentication. Required if a ca.crt or .gitconfig file is not specified.": "Git 身份验证的密码或令牌。在没有指定 ca.crt 或 .gitconfig 文件时需要。",
  "Pause event streaming": "暂停事件流",
  "Pending": "待处理",
  "Per Pipeline": "每个 Pipeline",
  "Per Repository": "每个软件仓库",
  "Permission denied": "权限已拒绝",
  "Permissions to the mounted drive": "挂载驱动器的权限",
  "Permissions to the mounted drive.": "挂载驱动器的权限。",
  "PersistentVolumeClaim": "持久性卷声明",
  "PersistentVolumeClaims": "持久性卷声明",
  "Pipeline": "管道",
  "Pipeline {{status}}": "管道{{status}}",
  "Pipeline builder": "管道构建器",
  "Pipeline could not be started automatically": "管道无法自动启动",
  "Pipeline details": "管道详情",
  "Pipeline not started": "管道未启动",
  "Pipeline not started. Start pipeline.": "管道未启动。启动管道。",
  "Pipeline status is {{status}}. View logs.": "管道状态是 {{status}}。查看日志。",
  "PipelineRun": "管道运行",
  "PipelineRun details": "管道运行详情",
  "PipelineRun failed to start": "管道运行启动失败",
  "PipelineRun has been {{state}}": "pipelinerun has been {{state}}",
  "PipelineRun has timed out": "PipelineRun 已超时",
  "PipelineRun name": "管道运行名称",
  "PipelineRun not started yet": "管道运行尚未启动",
  "PipelineRun status": "PipelineRun 状态",
  "PipelineRun Status shows the % of PipelineRuns for various status like \"Succeeded\", \"Failed\", \"Running\", \"Cancelled\" and \"Others\". Here, Others includes statuses like \"Started\", \"CreateRunFailed\", \"PipelineRunTimeout\"": "PipelineRun Status 显示 PipelineRuns 的％，表示各种状态，如 \"Succeeded\", \"Failed\", \"Running\", \"Cancelled\" 和 \"Others\"。Here 包括状态，如 \"Started\", \"CreateRunFailed\", \"PipelineRunTimeout\"",
  "PipelineRun status shows the % of PipelineRuns for various statuses like \"Succeeded\", \"Failed\" and \"Cancelled\".": "PipelineRun 状态显示 PipelineRuns 的％，表示各种状态，如 \"Succeeded\", \"Failed\" 和 \"Cancelled\"。",
  "PipelineRuns": "管道运行",
  "Pipelines": "管道",
  "Pipelines page": "管道页",
  "Plan: Readonly": "计划：只读",
  "Please <2>try again</2>.": "请<2>再次尝试</2>。",
  "Please follow the instructions below to attach the webhook manually.": "请按照下面的说明手动附加 Webhook。",
  "Please provide a reason for not approving": "请提供未批准的原因",
  "Pod": "Pod",
  "Pod selector": "Pod 选择器",
  "Pods": "Pod",
  "Private SSH key file for Git authentication.": "用于 Git 身份验证的 SSH 私钥文件。",
  "Project": "项目",
  "Projects": "项目",
  "Provide a unique name for your GitHub app, e.g. \"pipelines-ci-clustername\"": "为您的 GitHub 应用提供一个唯一名称，如 \"pipelines-ci-clustername\"",
  "Provided by {{provider}}": "由{{provider}}提供",
  "Pull request": "拉取请求",
  "Pull request review": "拉取请求检查",
  "Pull request review comment": "拉取请求检查评论",
  "Pull Request: Comment Created": "Pull Request: Comment Created",
  "Pull Request: Created": "Pull Request: Created",
  "Pull Request: Updated": "Pull Request: Updated",
  "Pull requests: Read & Write": "拉取请求：读和写",
  "Push": "推送",
  "Push Events": "推送事件",
  "Pushes": "推送",
  "Quick search": "快速搜索",
  "Quick search bar": "快速搜索条",
  "Quick search list": "快速搜索列表",
  "Read more": "查看更多",
  "Read more about setting up webhook": "了解有关设置 webhook 的更多信息",
  "Read only (ROX)": "只读（ROX）",
  "Reason": "原因",
  "Red Hat": "Red Hat",
  "Refresh Interval": "刷新间隔",
  "Refresh off": "刷新",
  "Registry server address": "registry 服务器地址",
  "Reject": "拒绝",
  "Rejected": "拒绝",
  "releases": "发布",
  "Reload": "重新加载",
  "Remove": "删除",
  "Remove {{taskName}}?": "删除{{taskName}}？",
  "Remove bookmark {{content}}": "删除书签 {{content}}",
  "Remove credentials": "删除凭证",
  "Remove favorite {{content}}": "删除喜好 {{content}}",
  "Remove task": "删除任务",
  "Remove Trigger": "删除触发器",
  "Remove when expression": "删除 when 表达式",
  "Repositories": "存储库",
  "Repository": "软件仓库",
  "Repository path {{path}} does not match expected name {{name}}": "仓库路径 {{path}} 与预期的名称 {{name}} 不匹配",
  "Repository Permissions:": "仓库权限：",
  "Repository: Push": "Repository: Push",
  "Requester": "请求者",
  "Required": "必需",
  "Rerun": "重新运行",
  "Reset": "Reset",
  "Reset view": "重置视图",
  "Resource is being fetched from Tekton Results.": "从 Tekton Results 中获取资源。",
  "Resource is deleted.": "资源已删除。",
  "Right click": "右键点击",
  "Route": "路由",
  "Routes": "路由",
  "run{{plural}} in other namespaces.": "在其他命名空间中运行{{plural}}。",
  "run{{plural}}.": "运行",
  "Running": "运行",
  "Runs in pipelines": "在管道中运行",
  "Runs in repositories": "在存储库中运行",
  "Samples": "样本",
  "Save": "保存",
  "SBOM": "SBOM",
  "Schema": "模式",
  "Search by pipeline name": "按管道名称搜索",
  "Search by repository name": "根据仓库名称搜索",
  "Sec": "秒",
  "Secret": "Secret",
  "Secret name": "Secret 名",
  "Secret with the Git access token for pulling pipeline and tasks from your Git repository.": "带有 Git 访问令牌的 secret，用于从 Git 仓库拉取管道和任务。",
  "Secrets": "Secret",
  "See BitBucket events": "请参阅 BitBucket 事件",
  "See Git events": "请参阅 Git 事件",
  "See GitHub events": "请参阅 GitHub 事件",
  "See GitHub permissions": "参阅 GitHub 权限",
  "See Gitlab events": "请参阅 Gitlab 事件",
  "Select {{label}}": "选择 {{label}}",
  "Select {{resourceType}} resource...": "选择 {{resourceType}} 资源...",
  "Select a {{label}}": "选择一个 {{label}}",
  "Select a key": "选择一个键",
  "Select a Project to view its details": "选择一个项目查看它的详情。",
  "Select a PVC": "选择一个 PVC",
  "Select a secret": "选择一个 secret",
  "Select operator": "选择 operator",
  "Select StorageClass": "选择存储类",
  "Select the trigger to remove from pipeline <1>{{pipelineName}}</1>.": "选择要从管道 <1>{{pipelineName}}</1> 中删除的触发器。",
  "Select TriggerTemplate": "选择触发模板",
  "Select workspace...": "选择工作区......",
  "Select your Git provider type to be associated with the Trigger.": "选择要与触发器关联的 Git 供应商类型。",
  "Server hostname without schema or path (e.g. github.com)": "没有模式或路径的服务器主机名（如 github.com）",
  "Server URL": "服务器 URL",
  "Service": "服务",
  "ServiceAccount": "服务帐户",
  "ServiceAccounts": "服务帐户",
  "Services": "服务",
  "Setup": "设置",
  "Setup a webhook": "设置 webhook",
  "Setup GitHub App": "设置 GitHub 应用程序",
  "Shared access (RWX)": "共享的访问（RWX）",
  "Show credential options": "显示凭证选项",
  "Show variables": "显示变量",
  "Show VolumeClaimTemplate options": "显示卷声明模板选项",
  "Show YAML": "显示 YAML",
  "Showing {{count}} event": "显示 {{count}} 个事件",
  "Showing {{count}} event_plural": "显示 {{count}} 个事件",
  "Showing most recent {{count}} event": "显示最新的 {{count}} 事件",
  "Showing most recent {{count}} event_plural": "显示最新的 {{count}} 事件",
  "Signed": "已签名",
  "Single user (RWO)": "单一用户（RWO）",
  "Size": "大小",
  "Size must be an integer greater than 0.": "大小必须是一个大于 0 的整数。",
  "Skipped": "跳过",
  "Snippets": "片段",
  "Something unexpected happened!!": "出现意外问题！",
  "SSH Key": "SSH 密钥",
  "SSH private key": "SSH 私钥",
  "Start": "开始",
  "Start last run": "启动最后的运行",
  "Start Pipeline": "启动管道",
  "Start streaming events": "开始流事件",
  "Start time": "开始时间",
  "Started": "开始",
  "Status": "状态",
  "Step 1": "第 1 步",
  "Step 2": "第 2 步",
  "Step 3": "第 3 步",
  "Step 4": "第 4 步",
  "Stop": "停止",
  "StorageClass": "存储类",
  "StorageClass for the new claim": "新声明的存储类",
  "Streaming events...": "流事件......",
  "Submit": "提交",
  "Subscribe to events:": "订阅事件：",
  "Succeeded": "成功",
  "Success rate": "成功率",
  "Success rate measure the % of successfully completed pipeline runs in relation to the total number of pipeline runs": "成功率测量与管道运行总数相关的成功完成管道运行的 %",
  "Successfully updated the pipeline {{formName}}.": "成功更新管道 {{formName}}。",
  "Switch and delete": "切换和删除",
  "Switching to form view will delete any invalid YAML.": "切换到表单视图将删除所有无效的 YAML。",
  "Tag": "标签",
  "Tags": "标签",
  "Task": "任务",
  "Task approval required": "需要任务批准",
  "Task details": "任务详情",
  "Task does not exist": "任务不存在",
  "Task status": "任务状态",
  "Task version will be updated across all instances": "任务版本将在所有实例中更新",
  "TaskRun": "任务运行",
  "TaskRun details": "TaskRun 详情",
  "TaskRun name": "TaskRun 名称",
  "TaskRuns": "任务运行",
  "Tasks": "任务",
  "TaskSpec or TaskRef must be provided.": "必须提供 TaskSpec 或 TaskRef。",
  "Tech preview": "技术预览",
  "Tekton results": "Tekton 结果",
  "TektonConfig": "TektonConfig",
  "TektonConfigs": "TektonConfigs",
  "TektonHub": "TektonHub",
  "TektonHubs": "TektonHubs",
  "TektonResult": "TektonResult",
  "TektonResults": "TektonResults",
  "The base server url (e.g. https://github.com)": "基本服务器 url（如 https://github.com）",
  "The base server url (e.g. https://quay.io/)": "基本服务器 url（如 https://quay.io/）",
  "The following secrets are available for all pipelines in this namespace to authenticate to the specified Git server or Image registry:": "以下 secret 可用于此命名空间中的所有管道，以便与指定的 Git 服务器或镜像 registry 进行身份验证：",
  "The following variables can be used in the Parameters or when created new Resources.": "以下变量可用于参数，也可以在创建新资源时使用。",
  "The secret is required to set the Build status and to attach the webhook to the Git repository.": "需要该 secret 来设置 Build 状态，并将 webhook 附加到 Git 仓库。",
  "There was an unknown error": "有一个未知错误",
  "This action will delete resource from k8s but still the resource can be fetched from Tekton Results": "此操作将从 k8s 中删除资源，但仍然可以从 Tekton Results 中获取资源",
  "This name is already in use.": "名称已被使用。",
  "This Pipeline has no tasks to visualize.": "此管道没有可视化的任务。",
  "This task is not installed": "没有安装此任务",
  "This will create a PersistentVolumeClaim with a size of {{requestSizeValue}} {{requestSizeUnit}}.": "这将创建一个大小为 {{requestSizeValue}} {{requestSizeUnit}} 的持久性卷声明。",
  "This will create a PersistentVolumeClaim.": "这会创建一个持久性卷声明。",
  "Time Range": "时间范围",
  "Timed out": "超时",
  "Timeout for the pipeline": "管道的超时",
  "Timeout must be greater than or equal to 0.": "超时值必须大于或等于 1。",
  "Timeouts": "超时",
  "Total duration": "总持续时间",
  "Total Pipelineruns": "Pipelineruns 总数",
  "Total runs": "总计运行",
  "TriggerBinding": "触发绑定",
  "TriggerBindings": "列出触发绑定",
  "Triggered by": "触发者",
  "Triggers": "触发器",
  "TriggerTemplate": "触发模板",
  "TriggerTemplates": "列出触发模板",
  "Try it": "试用",
  "Unable to detect Event listener URL": "无法检测事件监听器 URL",
  "Unable to find repository": "无法找到仓库",
  "Unable to load average duration": "无法平均负载持续时间",
  "Unable to load duration": "无法加载持续时间",
  "Unable to load Pipeline": "无法加载管道",
  "Unable to load pipeline runs": "无法加载管道运行",
  "Unable to load pipeline runs list": "无法加载管道运行列表",
  "Unable to load PipelineRun status": "无法加载 PipelineRun 状态",
  "Unable to load total runs": "无法加载总运行",
  "Unable to locate any tasks.": "无法找到任何任务。",
  "Unique name of the new secret.": "新 secret 的唯一名称。",
  "Unknown": "未知",
  "Unknown error retrieving logs": "获取日志的未知错误",
  "Unknown failure condition": "未知故障状况",
  "Update and add": "更新并添加",
  "URL": "URL",
  "Use <1>{appLink}</1> link to install the GitHub Application to your repositories in your organisation/account.": "使用 <1>{appLink}</1> 链接将 GitHub 应用安装到您的机构/帐户中的仓库。",
  "Use GitHub App": "使用 GitHub 应用程序",
  "Use this <2>link</2> to install the GitHub Application to your repositories in your organization/account.": "使用这个<2>链接</2>将 GitHub 应用安装到您的机构/帐户中的仓库。",
  "Use this format when you reference variables in this form: ": "在引用变量时使用此格式： ",
  "Use this format when you reference variables in this form: <2>$(</2>": "在引用变量时使用此格式：<2>$(</2>",
  "Use your Bitbucket App password. Use this <2>link</2> to create a token with <5>Read and Write </5>scopes in <8>Account, Workspace membership, Projects, Issues, Pull requests and Webhooks</8>.": "使用您的 Bitbucket App 密码。使用此<2>链接</2> 在 <8>Account, Workspace membership, Projects, Issues, Pull requests and Webhooks</8> 中创建一个带有 <5>Read and Write </5> 范围的令牌。",
  "Use your Gitlab Personal access token. Use this <2>link</2> to create a token with <5>api</5> scope. Select the role as <8>Maintainer/Owner</8>. Give your token an expiration i.e 30d.": "使用 Gitlab 个人访问令牌。使用此<2>链接</2>创建具有 <5>api</5> 范围的令牌。将角色选择为 <8>Maintainer/Owner</8>。为您的令牌指定一个过期时间，例如 30d。",
  "User": "用户",
  "User not an approver": "用户没有批准者",
  "Username": "用户名",
  "Value": "值",
  "Values": "值",
  "View all {{pipelineRunsLength}}": "查看所有 {{pipelineRunsLength}}",
  "View all steps in documentation": "查看文档中的所有步骤",
  "View all tekton tasks ({{itemCount, number}})": "查看所有 tekton 任务（{{itemCount, number}}）",
  "View details": "查看详情",
  "View GitHub App": "查看 GitHub 应用程序",
  "View logs": "查看日志",
  "View SBOM": "查看 SBOM",
  "View shortcuts": "查看捷径",
  "View sidebar": "查看侧边栏",
  "Volume Mode": "卷模式",
  "VolumeClaimTemplate": "卷声明模板",
  "VolumeClaimTemplate Resources": "卷声明模板资源",
  "Vulnerabilities": "安全漏洞",
  "Waiting": "等待",
  "We have detected a URL that can be used to configure the webhook. It will be created and attached to the Git repository.": "我们检测到了一个可用于配置 webhook 的 URL。它将被创建并附加到 Git 仓库。",
  "Webhook": "Webhook",
  "Webhook attached to the Git Repository": "附加到 Git 仓库的 Webhook",
  "Webhook secret": "Webhook secret",
  "Webhook URL": "Webhook URL",
  "Webhook URL to configure the webhook in your Git repository:": "在 Git 仓库中配置 Webhook 的 Webhook URL：",
  "When expression": "时间表达式",
  "When expression was met": "当表达式满足时",
  "When expression was not met": "当表达式不满足时",
  "When expressions": "when 表达式",
  "Workspace name has changed; reselect.": "工作区名称已更改，重新选择。",
  "Workspace Resources": "工作区资源",
  "Workspaces": "工作区（Workspaces）",
  "YAML": "YAML",
  "YAML view": "YAML 视图",
  "You can install Tekton CLI from <2></2> page and generate example pipelineruns using the <6>tkn pac generate</6>": "您可以从 <2></2> 页面安装 Tekton CLI，并使用 <6>tkn pac generate</6> 生成示例管道运行",
  "You can now add PipelineRuns to the <2>.tekton</2> directory in your <5>Git repository</5> and execute them on Git events.": "现在，您可以在 <5>Git 仓库</5>的 <2>.tekton</2> 目录中添加管道运行，并在 Git 事件上执行它们。",
  "You don't have access to this section due to cluster policy": "由于集群策略您无法访问此部分",
  "You have successfully setup the GitHub App": "您已成功设置了 GitHub 应用程序",
  "You made changes to this page.": "您已对此页面进行了更改。",
  "Your approval has been requested on {{plrs}} pipeline": "您的批准已在 {{plrs}} 管道中请求",
  "Your Git repository is now configured to run <2>push.yaml</2> on every Git push event.": "您的 Git 仓库现已配置为在每个 Git push 事件上运行 <2>push.yaml</2>。",
  "Zoom in": "放大",
  "Zoom out": "缩小",
  "Use your Git Personal token. Create a token with repo, public_repo & admin:repo_hook scopes and give your token an expiration, i.e 30d.": "使用您的 Git 个人令牌。使用 repo、public_repo 和 admin:repo 创建一个令牌",
  "Use your GitHub Personal token. Use this <2>link</2> to create a <5>classic</5> token with <7>repo</7> & <10>admin:repo_hook</10> scopes and give your token an expiration, i.e 30d.": "使用您的 GitHub 个人令牌。使用这个 <2>link</2> 创建一个 <5>classic</5> 令牌，带有 <7>repo</7> & <10>admin:repo"
}
